Biden政府指將會考慮重新啟動特朗普時期的邊界圍牆建設計劃

Construction of Trump’s border wall may continue under Biden, administration admits

Construction on Donald Trump's border wall may continue under Joe Biden's administration, reports suggest.

Department of Homeland Security Secretary Alejandro Mayorkas told department employees that he may be green-lighting work on the wall to plug "gaps" in the current wall.

“It’s not a single answer to a single question. There are different projects that the chief of the Border Patrol has presented and the acting commissioner of CBP presented to me,” Mr Mayorkas reportedly said

“The president has communicated quite clearly his decision that the emergency that triggered the devotion of DOD funds to the construction of the border wall is ended. But that leaves room to make decisions as the administration, as part of the administration, in particular areas of the wall that need renovation, particular projects that need to be finished."

Those plans include filling "gaps," installing "gates" and adding technology to parts of the wall that have been finished but have not been outfitted..

Under Mr Trump, 460 miles of the border wall were built. Most of that construction was done in areas of the border where a barrier already existed, and was used to update the existing structures.

Mr Biden has thus far opposed completing the wall – which would prove extremely difficult as much of the border terrain is rugged, hilly terrain and other areas are controlled by private land owners.

However, Mr Biden has not always been opposed to building boundaries at the border; as a senator, he voted to approve 700 miles of border fencing, and served as vice president under Barack Obama while 100 miles of that fencing was under construction.

Despite Mr Biden's promise not to build "one more foot" of the wall, the fact that Congress has already allocated money to the project may force his hand to complete its construction.

Under the Impoundment Control Act, when Congress allocates money to a project, that project must be completed. The only exception to that law is if questions of efficiency arise or if a president submits a request to revoke the project.

Mr Biden has not submitted a revocation request.

source︰英國獨立報

大愛呢？唔撚見哂嘅？

你老味夾晒全美國禁佢聲踢佢走,最後用返侵啲政策,但又慢人幾年先做

come on man

here's the deal

只限幼幼過境

特朗普2.0

原來係扮左膠 而家又跟住做返右派思想D野

唔記得咩website一早將biden放落authoritarian right度

佢家陣都係抄功課
一係重啟奧巴馬政策
一係繼續用侵

呢度牆仲要佢大大力譴責左幾年

左膠吾見人

A

侵政府就係有需要先做，係要人哋做爛頭卒自己再做跟尾狗

I am Joe Biden and I forgot this message

果陣又屌到人飛起話乜乜物物

難民慘成condom

選舉已過，理撚得你

收啦，送哂去民主黨洲

垃圾5p，blocked

梗係，所以真左膠sanders 唔會有位上

帶病毒、毒品、拐賣兒童、間諜、窮人來美國......
美國左派大愛

又證明起牆是正確的......
邊境問題應該大撚鑊到呢

其實佢不嬲都係扮左架喎

拜登呢d咪識玩政治
明知你係做岩既野 都要屌左先

Trump 做就white supermacy 敗燈做就大愛

又恢復返侵啲舊政 咁我不如要返侵做總統啦on9

民主黨左膠：你做番曬侵d野，我選你來做咩9

加州又贏

左膠精神分裂

屌，咪一鳩樣.jpg

呃完票理撚得你

抄功課

開始醒

問題係翠翠上位支那想打死美國
同之前唔同
根本行唔返奧巴馬時期
當然奧巴馬時期支那係扮嘢

😂😂

左膠：你做還做，講番d大愛岩聽既野就得

first day?

「冇位Sor，下世啦」

左膠：你做還做，唔好針對中國人民幣就得

考慮....
都係睇定d好

搵人key返幼幼登落去

正確應該係咁， 民主黨左膠：wall wall

班友不嬲雙重標準

有時真係忍唔住笑
終於認清侵先係正確
今次班左膠點睇？

班左膠又要精神分裂搬龍門了

sleepy Joe

香港國際戰線：拜登真正尋求兩黨共識起牆，大豆侵食撚屎

侵個套根本先係對美國最大利益，民主派不嬲都係呃9班左膠

屌你老母前朝做咩你又做咩咁人地選你出嚟把撚？講撚到救世主咁 can you shut up man?

無恥便無敵，登哥表示戀童很忙

Biden: MAGA

Biden講句話想俾新移民更多就業機會啲左膠就會出哂水

Give green cards to all children aged 10 or below

支持左膠 John_weak點睇

總統已袋 理撚得你

侵真係完美演繹咩叫雖無過犯面目可憎

吾寧負天下人，莫天下人負我

度就用我
位就你坐

橋就用我
位就你坐

咁撚多點收, 等滅國咩, 真係on9先信敗登

連登d左膠掉西瓜都唔上水喎

呀侵行得太前

支持左翼果d傻閪響邊a? 仲要縮埋響你老母個閪到幾耐？

佢個表情真係真小人黎好仆街好鍾意佢

其實拜登都幾可憐下

呢個post有一個好支持拜登同dreamer既巴打

屌！咪一鳩樣

證明Trump應該連任

佢係9gag meme lord黎

大愛左膠去撚左邊

幾時嚟個 Refugee Lives Matter（RLM）
難民的命也是命
唔通難民唔夠黑就唔重要嗎？
民煮黨係唔係輕視難民的命
強烈要求開放美國省邊境包容來自不同地方嘅人

拍得住香港 朝令夕改

左癌點睇

承諾喺邊度

屌你 連登仔燈力真係可以影響全球

傻鳩

左膠點睇

侵侵心諗

咪就係

左膠呢？去咗邊？

唔止biden 其他民主黨建制派都係auth right

lady gaga 含撚左grammy班人拎完獎之後去左邊？RBJ 跛撚左又去左邊？

反正票已屌

五p依家仲存在咩

不嬲都淨係得連登仔咁撚on9
信埋晒啲咩拜燈一上場
美國會變委內瑞拉
咁低能嘅嘢都信到十足十啫

trump: miss me?huh?

左膠話拜登講嘢啱聽啲

老人痴呆一早唔記得咗啦

Trump But Trump2.0

哈拜登仲唔係法西斯
左膠：好嬲好嬲

拜登移民政策大轉彎 將繼續興建美墨邊境圍牆

美國土安全部部長馬約卡斯與美國移民和海關執法局人員的一份討論報告顯示，拜登政府可能會延續特朗普前政府的美墨邊境牆計畫。這明顯與拜登原先對非法移民的寬容政策有衝突。

由於預期美國總統拜登對非法移民會採取更寬容的政策，拜登上任之後，美墨邊境就開始出現了大量的非法移民潮，不但收容這些非法移民成為了嚴重的問題，由移民所帶進來了新冠肺炎傳播更引發美國民眾的憂慮。

《華盛頓時報》報導，馬約卡斯在報告中提到，他可能會允許繼續建造邊境牆，以此來「修補當前牆上的缺口和間隙」。

他還提到，雖然拜登之前已經明確決定「觸發美國防部資金投入到邊境牆修建計畫的緊急情況已經結束」，但在「需要翻修的邊境牆區域和需要完成的特定專案（區域）」仍保留了決策空間。

報導指出，修建計畫包括「修補牆上缺口和間隙」，以及對部分已修建完成但尚未配置完整的邊境牆「安裝門以及添加技術（設備）」。

這項新的訊息顯示，拜登政府可能會修改他原先主張的移民政策，要開始限制大量的非法移民進入美國。

拜登在擔任參議員時期，曾投票批准建立700英里（約1127公里）的邊境圍牆，並在奧巴馬政府擔任副總統時修建了100英里（約161公里）的邊境圍牆。

此外，由於美國國會已對圍牆的興建撥款，這也促使拜登繼續興建圍牆。根據美國相關法案，當國會撥款給某個項目時，該項目則必須完成。該法案的唯一例外是，「當出現效率問題或者總統提出撤銷該專案的請求，則專案可以取消」。

報導指出，拜登目前尚未提交國會撥款的撤銷請求。

StopRefugeesHate

咗膠吾見人

廢登好波
愛登力繼續縮

What a trump

其實侵侵先係真正左膠

兩黨共識

講左4年話牆冇撚用架喎

跟本有效，唔有效點迫到班人蛇要挖地道

等睇XINN點飄移

班5毛呢?

左膠：拜登做得好，咁撚多難民入黎，想搞亂美國呀

Long time no see this

網死人在，污染地球

吾系甘牙，off兄冷震啲拉

侵做=racist
登做=冇問題

你班傻閪左膠驗下腦先啦仲喺度賴登冇得揀